Hkcc廣告設計同學

我係hkcc讀year1廣告設計嘅同學，有無人同我一樣係個timetable 9到一個點，又想轉時間架？

Quit啦 讀完出黎乞食 一係就做到猝死

退學咪得囉 直頭冇timetable

讀完萬一搵到相關工作個timetable仲9

趁四肢健全快啲quit啦